macbook air 睇片會好熱

岩岩做左MacBook 新手
發覺睇親片就熱到去80度高溫
跪求有咩解決方法

唔好睇

波台手足咪搞樹

點解會揀mac機

除左睇片會熱之外macbook 真係幾方便

有無人可以教下我

Chrome ? 唔好開咁高解像度應該無事嘅

放啲銀仔係機身到

Mac機除左做Media完全唔覺得佢方便

你放喺邊度睇
焗住個散熱？

睇少d東京熱

用Safari會好少少，雖然都會熱

air 丫熱

淘個散熱底座 有個usb風扇仔吹住好好多
平時touch pad位左右都會暖或者熱
用咗之後係涼涼地

有咩特別方便呀
Windows 10 Wake up又快
又有Touch 又有筆
Software選擇又多啲
長電量嘅機、可以打機嘅都應有盡有
Surface反而有Macsafe
輕過Mac機嘅不在少數

唔覺Mac有咩優勢
除咗睇相方便、iWork 簡潔之外

開機黎個windows update 榨乾粒電
成日莫名奇妙8，90%cpu usage 拖慢過機
唔係中毒啊係check update 啊DLGH

Mon，做工，design，MacOS，售後服務

就咁播自己d video 都會熱

睇黎得呢個方法

刪左個chrome先，mac系食電怪

MacBook Air 冇事喎
利申： safari

播video 呢？唔係youtube streaming 個d

係咪開左防毒 之前試過
Del左就無事

係。。。裝左卡巴斯基

睇嚟你真係冇用過macbook

用緊surface book 2 買咗萬七蚊 開chrome同打機嗰陣竟然都會lag
仲要成日整埋啲垃圾windows update

咁你用Mac做乜

買舊野升起佢黎用囉

Mac嘅生產力係高
但係打機睇片娛樂都係用Windows啦
Safari 播唔到Youtube 4K
都痴撚線

同你地講個笑話
Mac機裝防毒

用apple嘢 腦裝屎

剩係一個windows 10已經夠哂理由揀mac

我做野係要求部機穩定而唔係同我得閒就BSOD/自動強制更新/啲設定擺位改嚟改去

Windows 10我都中過太多次伏，準備放棄

Safari 播唔到4K係Google唔俾用 要人support佢個vp9
而家全線iOS/Mac default都播唔到4K youtube
mac好似用chrome先得

唔撚識麻

樓主試下裝mac keeper 包你部機即刻乾淨

講笑 有毒

Windows 10 都用唔掂
除左做畫室/ 潮店
有咩工做得掂

MS完勝 Surface
無keyboard問題
無散熱問題

天材正on9問多兩句就唔識答

屌你雙平台呀仆街
我用咗Mac 7年

好好笑呀屌你

定係你無用過Windows 呀

9up少陣

我雙修緊都覺得mac好用好多

MS 完勝自己?

我就係做IT狗嘅有得揀行linux我仲開心
冇就要mac好過，反正穩穩定定
寫code 要build野有complier就得

Windows 10呢舊垃圾就收皮啦
Troubleshoot 又麻煩
系統又唔穩定
成日一有更新嘅整hang部機

IT仔用唔掂Windows

我放係床 壓會散熱就會好辣手
但係正常放枱係ok ge
MacBook Air

想問下各位巴打 如果for剪一下片 一萬預算
買Mac定windows好

熱好正常 唔會壞

Macbook可以拎出街剪

你當我鳩噏我都冇辦法

仲有畫圖有時都會 lag
我諗畀得呢個價都expect唔會lag機

笑撚死，不如唔好用咪唔熱

Idog完全唔駛講logic

macbook pro用chrome 睇4k都好熱

新既mac機無乜優勢，特別係價錢
幾千蚊買到win10四核機
Mbp要萬四蚊先有
除左trackpad同osx，無乜好值得買

呢部都唔快 咁你肯定係用開NASA機

你成日都將自己對Apple嘅不滿投射哂喺其他人身上
覺得人地冇用過Apple以外嘅嘢

Apple 無咗SJ係垃
唔講Mag Safe charger明顯新手啦
我講Keyboard 問題中伏率極高
連士多啲機都有壞key
點說服人支持落去呀
Spec又差仲要加條垃圾emoji bar再加價

SH未曾做過呢啲閪嘢
我都想Mac機好

但佢唔好我就轉會就係咁簡單
無創新、成日壞，有加無減機制
根本係科技界港鐵

Tim Apple 呢隻太監根本帶領唔到Apple

仲以為係講笑

我就係玩晒唔同平台所以可以講晒唔同平台

國巴唔好成日改名啦搞咩

mac os個finder好好用

人地淨係講Surface Book會窒機都夠哂point唔用Windows啦
你就一味話人鳩吹

大把人都N修啦有幾特別

頭三隻字從來冇變過
好易trace

一個windows update收你皮
刪曬你d資料

啲人第一句就問我係咪未用過MacBook

我先反問佢地

先撩者賤

竟然話真用家9up

windows撚

你係咪無搞好 update settings
我未試過backup遊戲以外任何資料
Desktop 同 surface
都未試過update 出事喎

你盲咗 我連MBA ipad都貼晒上黎
用iPhone 回post

mac機個介面真係咁好用
諗緊買surface laptop 2 算9數

咁你咪好撚威？

得嗰兩部仲要特登影張相po出真係肉酸到笑死唔笑死

仲要貼撚著張superme貼紙真係笑Q死

你都係求admin del po算啦

剷左佢啦 無咩用

唔係突登影
iPhone舊照

睇黎你真係經屈
先屈人無用mac
人地貼咗證據
於是跌落地都要拿返啲沙
唔夠人講 俾人秒 諗大半日先覆到兩句
仲要兩句都係錯嘅

姓屈

嘩唔夠講咪要Spin去 Supreme嗰度囉
作無謂嘅人身攻擊 係因為無論點無理性思考
以為貼多幾個icon就係有道理

Mac 唔需要防毒架

咁就自求多福啦

點夠你威姐
用macbook屌macbook
我係你老母都唔夠你講啦

乜撚嘢拿沙
學校嚟？

似撚線
用一件產品唔可以反映不滿
你奴性到底有幾重

好好笑呀 巴打

idog logic
用=唔屌得
唔用=更加唔屌得
想點呀你老母

有呀, 然後你班idog會話用過note3

我用緊S10
啱啱仲訂咗部Pixel 3a

咁你唔係idog, 好少人用完呢幾年既旗艦android會頂得順apple既野

可能睇d高畫質既片發熱，係咁就唔好用macbook air，圖像卡廢到無倫，唔怕貴至少要買macbook pro 或者surface book呢種級數

變左罵戰po

裝macs fan control，set下個扇轉速。
我用pro長期set三千幾(即係一半速)，有時再熱d就四千幾，真係heavy load先set 9成甚至全速。

(如果你唔熟hardware，提下你五六十度叫暖咋，七八十度先叫熱，如果你行緊大嘢，8x度係絕對可接受。當然睇片就唔應該過65)

但最好睇下activity monitor，究竟係邊度用cpu用最多。

真係識揀，就唔會用macbook同surface，又貴用既硬件又唔係新又貴到乜咁

Agger
次次更新完都有問題

呢件嘢小心d用，我都成日set完三千轉，行大嘢嗰時唔記得set高返轉速，搞到勁快90度。

裝左但係好似無乜用

睇你買d咩啦，如果你係hardware至上嘅人，咁冇計啦。

我自己覺得尤其notebook，要買部可靠嘅notebook真係好難。windows notebook摺埋都成日keep住熱，或者燒電。熄機揭開又可能update。

個UI又垃圾，fluent design system 吹完出嚟，自己d program都implement到成pat屎咁。Trackpad又係，全部都冇forcetouch macbook一半好用。用windows notebook trackpad根本係折磨自己。

你set幾勁風扇，睇片幾多度。

activity monitor set sort by cpu usage睇下

Windows 10 個UX有windows 7一半都偷笑
比8/8.1只係五十步笑百步

佢D野成日改嚟改去, 個control panel同setting仲係共存
有時都要諗下改呢樣野要去邊個

idog 都係咁上下，apple用家反映產品有問題都會屌你，一係就話你唔識用，一係就話係打手。

我用緊最新個部MacBook pro 13吋，部機得8gb ram，用多幾個tab 就風扇狂轉，跟住又要clear程式clear ram，仲要買咗之後冇得upgrade ram

熱唔緊要，佢散得好快
一用重量去到80
停咗過十幾秒就落返
但用air就唔好用咁多重量嘢啦
不過樓主裝防毒就真係冇法啦

睇邊隻
我用開嗰個係set最低轉速
粒u熱一樣會自己升
但真係留意下

如果真係想解決睇片發熱問題，無得唔用靚既圖像卡，唔理你用咩os點set一樣，除非set低效

air個風扇好似無乜用

最近用1400人仔up 8gb i7

認真，唔太需要理佢幾多度...
但唔好放電腦係床上用，會散唔到熱

唔太關事，intel 7xxx 粒igp已經decode到4k，hardware decode已經efficient過cpu好多

咩spec 睇幾k片 咩都唔講

唔關支唔支援到4k, ，支援到唔代表效能好，更加唔代表唔會發熱，根本intel張圖像卡就係垃圾，仲要係幾年前既產物, 效能點及得上geforce或者amd近近年出個堆，仲有4k近年先有

除非air粒igp真係嚴重downgrade左，如果唔係正常睇片, hardware decode應該40% cpu同gpu usage都嫌多。

至少我用pro 13吋係可以auto 風扇 50度樓下，一樣係igp，最多係高頻少少

手機台呀呢度

用過3代mbp, 代代都有問題
2010 mbp 用完一年過保養燒底板
2011 mbp 15 用用下壞display card apple 承認問題 可以免費整
2015 mbp 個mon又會甩coating

之後mbp越cut越多野, 冇撚埋sd slot都算
個keyboard設計有問題仲繼續用

幾好售後服務都覺得麻撚煩啦

早幾日轉返電競notebook 用得好爽
同價錢 spec又好啲
mon 144hz
又齊slot

自己加到32gb ram
剪片photoshop 又得

macbook 除左個外型靚之外 （鋁殼好撚易凹）都唔知有咩野好

你要改d咩係keyword search唔到?
人問題

係咪純粹係你冇買過win10 notebook

air根本就on9, 同pro一樣咁重spec爭咁遠
一萬銀既notebook叫人唔好裝重量野

真係低端到爆

我本身都想買部macbook / pro黎裝飾, 大佬個垃圾keyboard幾時先至會冇事出廠

hardware decode咪就係cpu/display decode.....講咩呀

hardware decode by definition係講緊gpu

有咪gpu, 冇咪cpu個gpu, 咪又係cpu, 個廢熱位都係cpu

下一代
等佢地宣佈放棄butterfly Keyboard

air洗鬼一萬
同埋評蘋果嘢用價錢落講就無謂啦
淨係唔用windows又唔洗自己搞Linux，正正常常穩定已經值，十蚊麵包真係十蚊都買麵粉咩

quote錯咗下面嗰個回覆

pro咩spec air咩spec, 好明顯睇片張圖像卡吃力過pro, 加上薄機身散熱差
俾著係我會買pro 15吋 用Radeon, 唔洗為左呢d無聊問題勞氣，air都唔平只係加多少少錢就有pro

裝左防毒，將個apps 移左落垃圾桶，但仍然運作緊

正常應該唔會熱，除左上網睇片個網用flash就會熱同電去得快

人地個主題係問原因搵解決辦法，咁都可以有罵戰

自己覺得2016 Mac 已經係最後一代好嘅MacBook
新MacBook keyboard 垃圾 試過人地部新MacBook pro
淨係呢個原因已經唔想買新MacBook
仲有
無HDMI
轉USB a 又要帶自己線

用緊舊版MacBook
玩完應該會買Dell/HP/Lenovo
新MacBook 又貴又唔好玩

佢自己又唔提供更多資料，冇人知佢想點，解唔解決到

我轉左用hp omen
萬六蚊行i7-8750H

Usb a同c 咩都齊曬

air咁都唔叫一萬?9499唔叫1萬?

你俾緊信仰費? 我冇信仰架用windows冇問題

完全唔明d失敗產品idog都可以明知地9衝

7488
同埋我2013年嗰陣買，可能加咗價我唔知
sorry先
但overall我覺得幾穩定冇咩問題
叫ok啦，有啲我鍾意嘅舊game又有support。文書時又用到全日。正正常常7千幾用到6年算係噉。用一年就話唔抵啫，除開咁多年話知你20萬咪又係貴嗰少少。
相反見啲fd入大學到出嚟已經換咗兩次機
次次都話windows先抵，但佢地加加埋仲洗得多過我

有呀，裝咗防毒囉

唔好咁啦同我講舊機7488, 你想點呀?

我講買嗰陣都係7千幾
唔係依家
依家依個升咗spec啦
同埋依家依部唔係air定唔係Apple？

7000幾用6年...唔好咁樣啦好嗎? 點討論呀
我6年都4部notebook啦, 剩係追ssd> nvme, usb2>usb3>tb3都夠哂理由換機啦

得啦你咁窮, 討論唔到

追乜Q嘢spec
唔好噉啦
你又要踩air又要拎追spec心態嚟講

你冇錢追spec就繼續用你部垃圾啦
而且講spec, 正常果部一萬蚊既macbook air都有我講既野, apple都追spec喎, 打臉痛?

你追spec會唔會諗air呀呀哥？
買個推到盡嘅asus又好咩都好
嗰到部部用最新嘅spec，淨係market係性能，唔洗諗攜帶性，穩定性乜乜物物
淨係asus都唔同line啦
知唔知咩叫合理推論呀？

追spec點解唔諗得air? air係on9在唔知點解同pro一樣重, 唔係spec既問題, 當然仲有keyboard on9既問題, 如果佢做得到發光同1kg我都照會買黎做裝飾

台狗野不了, 留返俾你. 我就有部8代asus依家offsite處理算

明我地既差異未呀? 合理結論就係你窮, 推都唔駛推

部機穩定用到就係窮嘅問題？
冇事冇幹有咩好追？唔每年換電話俾人話窮都算，唔每年換電腦都係窮
好多人都唔會追spec，但唔係因為窮，係冇需要，知道未？
同埋asus嘅電腦都睇唔起好打極有限，我諗你都只係有錢都只係每年換一部air以為自己係科技頂端嘅人
再者我舉asus係講其他廠都有唔同嘅line，有啲係for文書，有啲for sell外表，有啲for打機，有啲for 繪圖，每個line update硬件嘅步伐都唔係，係因為唔係全部market都會追到個spec咁貼，而唔係因為人地窮所以佢先唔update咁貼

係呀, 我冇事冇幹都會換下電話同換下notebook, 明未呀窮西?
頭先同你講既有事有幹點解要換你全部無視, 算撚數啦你

asus既電腦睇唔起就叫好打極有限? 痴撚線架兒登仔.....
你快d摺埋吧啦, 你唔知你同緊咩人講野

你係咪有閒錢追新機一萬蚊air適唔適合用重量有咩關係？
最初頭就只係講緊air唔適合用重量
你就話一萬都唔畀人用重量係荒謬嘅
我就話7千蚊用幾年嚟講差唔多
之後你就話你係一個用air會追spec嘅人
再跟手就話我窮
講到尾都唔知你想點
你想講依家一萬蚊買air嘅最新spec可以唔會令到部機發熱定係有錢每年換機可以解決到發熱問題？

算啦窮限制左你既想像力ye

算啦
你講講下唔知兜咗去邊係噉㗎啦
連登就係噉
講講下講唔掂就淨係識話人窮
講到中間我只係係噉咦提過下話air唔洗一萬（6年前），就轉咗去講自己每每換電腦，追spec，初頭都淨係講air有咩缺點
講到最尾變咗話自己有錢會追新機，問題係依家唔知樓主係咪新機，姑且當係新機先，因為air真係唔夠散熱，幾新都係會噉